所有反送中嘅人入黎

琴日仲以為林鄭會講廢話，但聽左兩句之後已經好撚心寒。佢個篇係超強嘅分化稿，要打散「不割𥱊」呢股強大力量。

我前日寫左以下幾點，宜家出希望唔遲。

不合作運動成效
建議大家罷工先好塞地鐵，否則會失民心。

不合作運動好難改變其他人嘅睇法同立場。

每個人喺唔同時候都有唔同priority，不合作運動係無得強行要求人去改變佢地嘅priority。比如，即使我好支持運動，唔代表我趕飛機出trip個一刻會將呢一件事放係第一。我地可以感化同求佢地去罷工、支持，但唔可以逼人將呢件事放係第一。不割𥱊已經係好大嘅力量，要強化呢種力量係唔可以迫。

香港人只有燒到埋身先會知死，切身到好似社區出事、屋企人無故比人打、係示威活動見到警察發癲，呢一啲經歷先可以真正改變呢啲自私人 (藍絲同扮中立) 嘅諗法。屯門消息自娛區、催淚彈射到埋屋同元朗事件呢類切身影響到自己嘅事，淺藍嘅人會開始轉軚同懷疑自己，將矛頭一齊指返向政權。

藍絲同扮中立嘅人，歸納如下:
1. Moral reasoning 只係 Kohlberg's Stage 1 (得小學雞程度)，睇表面唔理解背後發生咩事，用目測行為去justify自己嘅論述。
2. 有學識，覺得自己好有見地同文化，站係道德高地上，好中立。
3. 印度男人 logic: 比狗抬走光，因為佢著裙，係佢唔啱。因為著得少，所以比人非禮。因為佢係女人，所以強姦。(no offense to 印度人)

至此，要支持我地嘅人已經支持緊，深藍個啲無得救。不合作運動唔會改變佢地立場，同時無大眾一齊做，只會比人覺得示威者搞事阻住哂，擾民得黎成效唔大。

受軟唔受硬，感化長輩
八號風球係法院門外等，呢啲睇到決心而無武力嘅事件可以狂推多啲。香港人都係文人比較多，老一輩睇到呢啲比較受落。狂貼同推感化文宣！

- 八號風你收工，佢地呢？
- 風雨中抱緊...
- 多謝你地上一輩，先有我地咁善良嘅下一代
- 哥哥姐姐保護小朋友同老人家 etc

(暫時諗到咁多，大家繼續發揮創意！)

敵人犯錯

運動大大少少發生左好多事，但留意到較多人轉軚嘅主要係612、元朗事件同埋社區式催淚彈放題。612後多左一倍人出黎，而元朗同社區事件非常切身，觸怒好多人。

呢幾件事嘅情質都係一樣，就係敵人犯錯。敵人犯錯就係時機，所以唔好心急，要啲耐性。當然，唔想殃及無辜小朋友老人家... Plan係敵人犯錯時可以做啲乜，同時唔需要加多腳。

“Never interrupt your enemy when he is making a mistake.”
- Napoleon Bonaparte

警察已經癲撚左

成班前線警已經癲撚哂。佢哋有一種反抗嘅心理: 喺學堂俾人洗腦 - 佢哋係跟order執法，而佢地所有行為都係執法，無問題！根本班警察已經完全唔意識到自己係嚴重傷害到人，發洩情緒，覺得我執法係無問題點解你地要質疑我話我唔啱？
加上大部份人都相對自卑，佢地表現得好有自信同比人強黎保護自己 — 係一個Defense mechanism (Level 3: Neurotic)。所以當大家越鬧佢哋話 - 佢哋做得唔啱、用過分武力之類，佢哋會越覺得你哋針對佢，佢哋無錯，而唔會令佢醒覺覺得自己做錯。

即係日劇有時都會見到有一啲殺人犯或者精神有問題嘅人犯案，佢哋去到俾人拉，甚至上到法庭嘅時候，都覺得自己係冇錯嘅。警察已經成魔。

要大家繼續不割𥱊，宜家要搞返好PR同形象工程！ 暫時忍住唔好放火，雖然我知大家好撚火

記者會之後，機場或者真係安全又簡單嘅地方重新起步，一齊和你飛。
好耐無去旅行喇！

“The simplest moves are the best.”
- Napoleon Bonaparte

P牌，第一次出post 大家留言討論下

不割𥱊，一定要記得我地嘅初心
守護司法制度同香港的核心價值

P.s. 手足唔好再寫錯時伐革命喇！

自推

Pushhh

Push

612+烈士喚醒左大家，當然唔想有烈士！
大家要睇準敵人犯錯為時機

Pish

我覺得最少要有個光譜協調返整個行動。
雖然係兄弟爬山，但目標要一齊爬上山，並唔只係一部分人。

要顧埋後面，幫一幫落後左嘅人上返黎，否則跟唔上嘅人會放棄，咁就好快玩完。

推

細細力推一下

Up